車廢老既旅遊巴是否應該維修一下

要幫佢做保養

車狗果啲呢？